====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: sur les lignes du Sud-Est et du Sud-Ouest (Lyon et Austerlitz bis) pour lesquelles une installation commune est prévue en antenne près de Bonneuil; sur la ligne de Paris à Lille près de Pierrefitte (gare du Nord bis) , peut-être enfin sur la ligne de Chartres , aux environs de Trappes (Montparnasse bis) (2) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

